# Mikołajkowy Jarmark Praktyki i Pracy



## Przydatne linki:

Testowa instancja ETL data_snake: https://etl-prezentacja.mga.com.pl/

Pliki z danymi: https://pliki.mga.com.pl/index.php/s/aaaKzHK4iHHXYmT

Strona internetowa projektu: https://etldatasnake.com/

Strona internetowa dostawcy: https://mga.com.pl/

## Prezentacje:

https://docs.google.com/presentation/d/1c2rWkoxvEchRk5N7i3_OlLU2RcXf61PDfZ6vwDkFu54/edit?usp=sharing

https://docs.google.com/presentation/d/153AyBzzVxOUe8A5hUKWj4yAVhOLqZYsRL70o3omwnQo/edit?usp=sharing

